邊隊十六隊呀？

？

十六隊
輸1-6

仲要果三分係唔岩規矩
聽Now 講波講咋

16弟

我曼熱血補時絕殺全取3分，邊到唔合法？

尊重啲，係十六隊

big16

騎撚住我轟未

好彩曼聯唔使降班，唔係big44都有

樓主文盲十六弟呀十六隊